[元朗大馬路即時]警察面對史上最強路障表示懷疑人生

元朗大馬路即時
警察面對史上最強路障表示懷疑人生，經過無線電與上司多番傾談後，最後決定於721一樣轉身離去。

攝影：爆炸頭

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

咪用埋啲大陸潮語ok?

逃兵

cls

咁可能真係大陸人黎呢

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

其實地下果堆係咩黎？？？？

廚餘